有冇鍾意The Conjuring嘅巴打?

尋晚睇完1同2集有感而發，好後悔點解冇早d係戲院睇

絲ok?

睇埋annabelle

係温子仁拍嘅都屌

真心佢d運鏡真係好一流，真係做到利用鏡頭制造恐怖影像

唔係話呢套同The nun都好差咩

sorry 真絲

Conjuring2 同the nun 都係戲院睇 嚇到我
仲有insidious

出返去啦屌

我覺得the nun得Jump Scares，都係比唔上Conjuring個故事咁流暢同吸引

你唔係絲咩

樓主識野 之前同老母12am一齊睇曬兩集好撚爽

Conjuring睇完驚左好耐

the curse of la Llorona(哭泣的女詭)係温子仁拍，啱啱上左映，你哋有冇睇

呢套唔係溫子仁拍加，小心唔好比廣告搞亂

真係好正，拍手果幕

我同女朋友睇(右手

Patrick Wilson同佢好夾

哇屌，睇到我個心離一離

所以我都唔敢討論👉🏻👈🏻

反而第二集唔夠驚嚇，不過都幾好。

同埋Vera Farmiga都好好戲

係水行俠拍到佢成個趙雲咁勇猛

條友出場嗰下我笑咗出嚟
跟著成個戲院都無晒氣氛
Sor

兒凶系列都正啦，要睇一年次先睇得返啲細緻位

一兩次

呢套麻麻地好睇

之後諗住睇

兩套我都覺得ok 喎
不過the nun個結局on9咗啲

第二輯係valak自爆名嗰度扣分，其他都唔錯

好似呢加乜撚都係加溫子仁個名落去
根本得conjuring 1 2 係佢拍好睇 , 第2集已已廢廢地
the nun直情on99 條友拎支槍對付d鬼以為睇緊supernatural

佢個宇宙觀

netflix有3同4 無眼睇

記錯左 原來係Insidious

conjuring universe都睇晒
但外傳都麻麻
希望遲下annebelle3 有番華倫夫婦會好睇番啲

仲記得睇完成日見到3：07 同 驚比人拉被

Conjuring 1係我最愛嘅鬼片
2最印象深刻係夢入面見Valak衝出黎

仲有拍手

識貨

快

期待3

比較普通

nun好麻麻

聽說吾太恐怖

等緊呀 一上就

希望保持水準，兒兇同安娜都後面唔掂

不過唔係溫子仁執導